跨部門聲明 vs 官警黑白色恐怖

真心呢招回應得好好
本身722仲係全港人心惶惶, 元朗自發戒嚴, 依家跨部門聲明一出香港人又士氣大增
白色恐怖已經消滅得7788

依家連中共出口術話出解放軍都唔驚, 好想知中共仲有咩棋行

可惜每個部門只得兩三個人

$0.1
出個十個幫我推post 唔該

文宣做得好 人自然會多啲 加油啦 連登仔